［求救］餵貓食藥搞到佢唔鐘意我

琴日隻貓有事上嚟開過post，今日終於帶咗佢睇醫生話係膀胱炎，洗咗幾千蚊係診所翻到屋企佢已經好鬼驚青走去衣櫃匿埋同係屋企唔知想點咁騰嚟騰去，過咗成個下晝先好啲，到餵藥個part佢好唔鐘意，餵完走到勁遠望住我，明明以前勁痴身見到好撚sad，唔餵藥又唔得，但見到佢咁疏遠自己個心又勁唔舒服好想佢快啲好翻

次次去完睇醫生
或者餵完藥之後
都要氹吓佢架

放心冇事
你而家要餵藥佢實唔鐘意

好番慢慢餵美味醬佢食好快就唔記得

有比零食仔佢食，但我fing個袋佢都唔行出嚟，要我放低先出嚟食

可能係一時之間唔慣啫
你陪佢多d就會癡番你㗎啦
希望貓貓快d好番

摸多啲佢，同佢講多啲嘢
拎玩具引吓佢玩就okay
唔好咁擔心，好快無事

攬住佢 同佢講嘢 氹下佢先餵
餵完又攬住佢 氹bb咁 俾零食
過一排習慣左 就好快frd返

試下比D天然嘅胺基酸佢?
可以幫佢感覺Realx D
同埋對自發性膀胱炎都有幫助

同佢玩多d, 傾多d 計啦，病左要夾硬喂藥真係冇辦法架啦，為佢好，見到佢健康d, 唔錫自己都冇計

我個隻岩岩有fip, 日日要針筒食藥水，又要捉住佢打針，佢叫到拆天都冇辦法，冇得心軟